作為良好科學和社會決策的一個例子，氟化物的歷史可能更像是一個警示故事。防氟劑是OG防氟劑| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
一個多世紀以來，美國人一直在為這些鬼魂煩惱。防氟劑是OG防氟劑| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
但是，如果民主黨人面對合格候選人過剩的現實，共和黨人正在組建更多的幻想團隊。金州為參議院選舉的“紅色婚禮”做準備|大衛·弗裡德蘭德| 2015年1月9日|每日野獸
但自從這些美好的情景首次浮出水面以來，加州的政治舞臺變得更加擁擠。金州為參議院選舉的“紅色婚禮”做準備|大衛·弗裡德蘭德| 2015年1月9日|每日野獸
如果說這兩個警察和維修人員所做的工作值得更多的尊重，並且可能幫助了更多的人。巨魔與殉難：Je Ne Suis Pas Charlie | Arthur Chu | 2015年1月9日|每日野獸
拉蒂尼奧萊夫人更加註意自己的膚色，在頭上纏了一層薄紗。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
我又等了三個月，非常不耐煩，然後把他送回同一個崗位，看看是否有回覆。封閉的房子| Augusta Huiell Seaman
伯納德和維維安太太面對面地站在那裡，維維安太太的眼睛似乎比以往任何時候都更懇求他。自信|亨利·詹姆斯
他太昏昏欲睡了，腦子裡一刻也記不住這個想法，更不用說思考了。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
那景象畢竟是瞬間的閃現，沒有什麼比這更讓他暫時完全忘記了。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德